The Man From Earth : Holocene （討論區）

之前睇第一集已經睇左三次。記憶中係呢套同埋一套唔知叫咩電話停。係成套戲都係得一個景，幾條友係度鳩ip都咁好睇。

一陣搵返第一集睇。之後今晚睇埋第二集。

有冇巴打睇左？一齊討論下

啱啱睇咗，結局同第一集差好遠

我睇完都覺得同第一集差好遠。好悶。講個幾個學生仲多過個主角。

睇左
其實事前都唔期望佢會有第一集嘅水準
都知道晒主角個身分
好難會再有wow嘅感覺
不過睇佢點融入我地日常生活都算係幾有趣
唯一失望嘅係成套戲build up 左咁耐Art 同 John 嘅對質最後居然

不過咁如果你享受過套戲或曾經享受過第一集都不妨考慮支持下佢地

今集好麻麻地..........